中國遊客凌霄閣墮樓 伏屍山坡

【17:45】據現場消息稱，死者為內地遊客。

山頂凌霄閣發生墮樓事件，下午4時許，一名男子懷疑由上址高處墮下，跌落對開的舊山頂道對上山坡，頭爆肢折當場死亡。警方接報到場，正封鎖現場調查。據現場消息稱，死者為內地遊客。

點跌落去

厲害了

死都死得on9過人

生要做中國人 死都要做香港鬼

攞唔到香港身分證
攞香港死亡證

頭爆肢折

企跳、自焚、凌霄閣，三單

中國又贏

又死一隻

死支那狗，死咗都要嘥我哋納稅人嘅錢清理佢

支那狗：厲害了 我失腳

屌 凌霄閣變左凶宅

封左天台

慌唔係大陸狗做咗咩柒嘢失足

一陣又要你賠錢

喂 死得好

你d 細蚊仔真係呢

中蟈又成最大贏家

點解連登仔可以咁涼薄
有冇諗過如果佢係你家人，你會點?

肢爆

China may be the biggest winner.

支那人真係好仆街

今次真．仆街

贏國又贏

福氣

9成9買左中興

仆街死

又死一隻蝗

巴打做bubba gump?

No～ 再估

會當凌絕頂，一覽眾山小

遲下一大班人殺上去叫佢賠償，之後唱國歌

半島物管？

Nonono

我仲見到佢老婆面如死灰

支爆近了

厲害了 一個正常人點跳到落去

中蟈乃最後贏家

多難興邦

啲蝗嘅死法真係永遠估佢唔到

正皮 上一頁

你地睇唔到佢老婆楚楚可憐個大陸樣咋 如果唔係仲開心

無咁嘅事 清潔阿姐成日都滅蟲啦 又唔見你出聲

賣糖姐姐

咁多山頂撚嘅

丫屌你 又駁唔到喎

得一隻咁少

塊玻璃咁高都可以跌落去

賀

人地練開翻牆

你個名

屌

中國或成最大贏家

可以出本書

死者家屬或成最大贏家

歡呼聲～歌樂聲～響徹凌霄閣～

似係諗住爬出去影相威威豬 結果叉錯腳

你叫鑼鼓響一遍

正式宣佈最新既自殺聖地 直達天堂
風景優美 夜景更加係無人能及

死遠d啦仆街

昆蟲識飛

整臭晒d 地方
呢d 黑箱車有冇得出單要佢找數

熱

自殺都要向難度挑戰
點同佢地鬥啊

凌霄閣變靈灰閣

中國或成最大羸家

昆蟲本能，見到發光就想撲落去

又多個地方可以炒

死遠D啦仆街